有無人知道旺角邊度有得買刺繡線？

唔知放係呢個台問岩唔岩😅

旺角油麻地一帶亦可🙇🏻🙇🏻

感謝幫忙🙇🏻🙇🏻

花園街有D賣做手工的舖頭，不過知今日開唔開。

石板街。

今日正路好多都收爐啦。

收爐啦

🥲我都知我有d 遲 去左睇下有無先

感謝幫忙🙇🏻

12蚊店好似有, 創興有間大DAISO

正路你初七八打後先去睇

長沙灣有間手作仔手工藝專門店，你可以 search 下地址，年三十都開。

油麻地 中南廣場

我本身都上網搵左好耐，最後都係上網訂算都好快兩日就有